<!-- README PRACTICA 

Ejercicio 1 en el cliente 
Ejercicio 2.1. en el archivo api/app.py + api/biotools.py
Ejercicio 2.2. en el cliente
Ejercicio 3 en el cliente 
Ejercicio 4 en el archivo api/ejercicio4.py -->

# BioPython & Next.JS project

## Demo online.

https://dawbio-m14-flask-pt2.azurewebsites.net/

## Load remote image.

```sh
docker run --rm -d --name bioseq2 -p 80:80 registry.gitlab.com/mamorosdev/m14-uf2-bioseq-2
```

FAQ's. How to install docker in Linux:

```sh
sudo apt update
sudo apt -y install docker-compose
sudo usermod -aG docker ${USER}
```

## Develop

Install dependencies:

```sh
./init.sh
source ~/.bashrc
```

## Run:

```sh
npm run dev
```

or:

```sh
npm run next-dev
npm run flask-dev
```

## Create local image.

```sh
./build.sh
```

## Navigation component.

La barra de navegació la he fet seguint aquest tutorial:

https://medium.com/@a.pirus/how-to-create-a-responsive-navigation-bar-in-next-js-13-e5540789a017
